觀塘藍屍扮記者

認住佢，藍屍？黑警？一開始扮記者，點知無人識佢個媒體

pish

你係咪綠色上衣黑口罩屌緊佢個位女強人
影得咁近

黑警又出狗屋

似係黑警扮記者

港人港地?
幫港出聲？
HKG報？

原本話香港電台，之後又話乜藍天報定藍天台，聽唔清楚，不過都search唔到，之後先話係大陸台。

樣似黑警，因為佢地著制服長期要戴帽焗住，好多都有地中海禿頭問題

起拒抵

佢個樣好似好淆喎

比幾百人圍

推